搬左去沙田 有無黃店餐廳推薦？

依家自己搬左出嚟住～好free, 發覺附近冇咩好野食
食野好自由食乜都得 有冇黃店推介
最好就好食啦要黃到金!!

沙田邊到先
近市中心果邊就成日去富東閣同盛記

沙田圍有龍門

除咗富東閣 盛記之外

瀝源街市隔籬：
榮樂茶記
時新車仔麵

好運中心：
農民泰菜

沙田去大埔好快㗎咋
大埔差唔多間間都係黃店
仲要好多好嘢食

石門果頭好多黃